年初二成日抽埋下簽

都唔明車公廟點解唔安排d特別簽俾班高官抽
每年都抽到下簽搞到過年都人心惶惶

如果造假咪幾好
抽到上上簽個個都開心
反正拜神都係求心安算, 大家開心咪得

可能已經做左假

抽下簽 經濟差

有晒借口唔加人工

咁天真以為冇做馬

造左假都抽d咁既簽

相傳03年就係造假，將啲下籤下下籤擺開第二個筒
但皇天擊殺/鬼暗眼，最後都係撈鳩亂咗，俾咗個下籤筒俾肥平抽

NO
每年會抽走晒D下籤再俾人抽
但肥平唔信依咪野叫人攞個正常籤筒
結果

依d野都要造假 姐係你都信車公個預示 要停左d唔等洗的政策

source?
09 13 都係下籤